三叔A51/A71呢d中階機有3.5mm插，反而高階同旗艦既S20/Note20都無，係咩Marketing？

買個好d既轉插又要洗多至少幾百蚊

預你高階人用藍牙

用晒藍芽耳機

無3.5mm但送buds+/buds live 俾你都唔用

真係唔撚明點解要整走3.5mm

iPhone cut 3.5 , Samsung跟風

經濟適用vs旗艦尊貴

又就快1年. 唔知A71之後個部會唔會用765G呢

sad but true

多得班由"唉我死"轉會既用慣電動牙刷頭既"高班用家"
搞到成班廠以為可以cut cost

傳下代旗艦會重出一次3.5測水溫

pixel 4a

S21話會返返嚟

加野叫新設計
cut走D野都叫新設計 (好似係)

好彩如果唔係就棄samsung鳥

。。。。。。

Apple cut走3.5係為左賣Air Pod
我真係唔明Samsung咁做係為咩…

孝子機首選

s10

其實會唔會係。。。lightning/TypeC 轉3.5mm會比直接內置3.5mm輸出得高啲呢？

三叔高階機買完送藍牙耳機

傳 Samsung 反其道而行 重新為旗艦提供 3.5mm 耳機插孔

Apple 在 iPhone 取消 3.5mm 耳機插孔後，不少用戶都改為使用藍牙耳機，亦造就後來的 AirPods 成為熱賣商品。很多 Android 手機廠商亦陸續取消 3.5mm 耳機插孔，改為以 USB-C 接口連接耳機，這個安排並非所有用戶都滿意，有消息指 Samsung 正打算撥亂反正。

著名爆料人 @MauriQHD 早前在 Twitter 透露，Samsung 正在考慮在 2021 至 2022 年間，重新為 Galaxy S 和 Galaxy Note 系列配備 3.5mm 耳機插孔，不過這個構想還在討論階段，就算實行亦可能屬於試驗性質，只會為期一年。相信 Samsung 希望藉此試探用戶和市場的反應，看看有多少 Android 廠商會跟隨。

現時市場上仍然提供 3.5mm 耳機插孔的中高階手機不多，Sony 和 LG 是其中兩間，但其他主流品牌的中高階手機，大多數都已經取消了 3.5mm 耳機插孔。

資料來源：cnbeta

理論上個3.5插係底板上會有干擾，用type c/lightning 轉插係冇咁多雜訊
但實際上手機聽又可以好聲得去邊

隔離罪大都加翻啦，係Samsung自己唔加姐